[PUBG] PC 誠收有skin既PUBG帳

如題 有意pm 高價收